淡友小心比中國佬夾到跳樓

唔好唔記得上年9月6日發生過乜事黎，我懷疑個次係中國佬做定預演到香港發生重大危機人人做淡友時又死一次機，之後國家隊入場用回血劍一野吸曬你班淡友啲血。

利申：淡友

香港都就嚟滅亡啦俾佢吸乾都算啦

發生過咩事
果陣仲未識股票

HKEX死機

香港公安法

吓咁都得？

所以我懷疑個次根本係陰謀黎

淡友最壞情況：
兩國傾掂數
美國只制裁國安法官員
國安法只搞香港人/黃絲/習大黨內政敵
外國人唔搞
大家錢照搵
大戶趁依家掃貨
淡友夾死

利申：9up

平放比你又點話，我走先了👋

果次就真係IT狗做錯野搞到停市
利申：有friend係入面做

咪傻啦，係次次都有呀

肺炎個陣呀爺一復市就狂升

升到冇人做淡先跌返晒

一下斬殺所有港獨廢淡

睇淡不做淡，轉場美股先係王道

ok
密切關注

機會唔大，疫情後各國都要搵野轉移人民視線，重有強國誠信破產，除非侵侵重奶共唔想連任

幾間銀行一齊死機，但又升wor

咩都做得出啦。。。。但咁咪加速流走囉

加油，一齊沽爆佢，夾就避一避，但死都唔買

義和團2.0.用幾十人去外資公司.說成外國勢力。加速外資走.美金極連走資.我睇支那有幾多北水都死。